用四個月時間 減左20kg 你問我答

絲？
原本幾重

本身幾kg?

點減

咩事咁睇唔開？

運動？

你原本幾重

本身123kg(非全盛期)
依家繼續努力緊

每日計數自己吸收幾多
另外盡量每晚都踩12-15km左右單車

我都有120kg唔知點著手 腳好痛

減咁快 d皮有冇鬆哂？

我身體其實無咩問題 無咩痛個d
不過為左第日著想所以下左決心
如果已經腳痛又想做運動可以由游水開始試吓

叻叻喎
利申：體適能導師

無特別鬆
反而煩惱緊減完之後身型點執翻好

小腿有無粗？

單車機

折肢？

架單車瘦左幾多

肥仔車神? 咩意思 寸我啊?

本來就粗

下年總選有無信心神七？

架單車都幾慘

可唔可以分享下平時食咩？
積極減緊

靠切

135 lm

唔見左個轆

今年唔玩 留比廁世代

個架好堅

點減？

x2

早餐多數沖個即沖湯飲(6x卡)
午餐就學校飯堂 多數食牛丼(4xx卡)
晚飯就自己煮意粉/飯 其實無乜特別
因為去左留學 我自己煮野好廢

踩10k咁少都減咁快
我之前隔日跑10k都冇咁快， 都係同你一樣配合飲食
係咪要踩得好快先得

15-16k一般用幾耐時間

飲食真係好撚重要
可能樓主踩上斜所以咁快

除左踩車
我平時出去都好少坐巴士
有時踩單車去買野
冬天舒舒服服就行出去行翻黎(來回路程2個鐘左右

三餐中間係咪完全唔食其他野？
我成日肚餓

一開始10k都要超過一個鐘十五分
踩左一個月左右 15k就一個鐘十五分
再多一個月左右15k就一個鐘
依家15k 50分鐘左右有突

黑lin

正常踩
以前踩平均12-3km/h
今日踩平均20km/h左右

一時時
我有時忍唔到口都會食吓雪糕零食
但食完記得做翻運動

下次上d嫰紅素

仲有 我幾乎介晒所有汽水

呢個真
飲水

好有恆心

其實最近兩星期都無夜晚踩
太凍 有時又落雪
今晚暖翻少少就踩翻

踩落斜減唔減到

等你試完repo

我一星期都瘦5kg啦，利申做化療

係咪受好大刺激？

4個月減咁多 會好辛苦

加油

日本

唔係受左咩刺激
反而覺得係依到環境幫左我

咩單車

去握手 總嘟嘟見到你有冇陰陰咀笑

咁既重量，
15k 50min其實已經算快

好勁啊
有冇話咩原因令到你咁有決心減肥？

日本人個個都好注重體重健康
有無比人歧視

好耐無見佢

加油
脫離肥婆行列

無
本身人夠高
睇落個人比例係唔算過份

拎唔起心肝做運動 不過體重一直維持左四五年 呢排細食左但覺得又肥左 因為工作關係冇乜時間可以運動，收工都冇哂力，放假真係唔訓耐啲個人回唔到氣

未出盡力 最後兩三K先爆

12xkg 要幾高至唔過份

影左張證件相覺得自己塊面包到一個點

如果係長時間坐既工好大獲

我自己18X
你覺得我係咩身型
你試吓GOOGLE張相我再貼我最肥既時候既身型

過左黎東京留學五個月瘦左15kg
食晏冇杯甜野飲真係爭好遠

係 無跟餐野飲
飲水飲茶

留個賤名學習

樓主加油，祝你成功+身體健康

長時間企 企到我下半身好fit
但係上半身就肥 倒三角

我都係 突然發現自己肥得好犀利就決定減肥
你目標減幾多kg啊？

有冇方法減小腿
我小腿好似同大髀一樣粗 唔知點算
65kg 男

我近2年肥左20kg踩單車真係感覺到架車好似頂唔順 我踩單車無汗出真係唔多覺減到肥

肥仔跑唔到步可以點減

森麻巨

我都係，好絕望
唔知行路減肥會唔會搞到更粗
利申女

做唔到運動要係食落手
又唔好太夜食咁多野
(我夜晚7點半左右就食晚飯 即係香港時間6點半左右)

想減到70左右 唔知有無可能

利申:體適能教練(非執業)

工佢關係我每日食得一餐 不過有時收工會出去打下邊爐食下野咁 呢排食少少野都好快飽 但係又點都瘦唔到

你Google吓 我好想減手臂
但依家都係唔知點修靚個身型

加油啊！！！！！
一齊努力

依家接近我中四時既重量(當年齊頭100KG) 真係好感動
記得中學畢業個時話好想減翻去中四時既身型
依家差唔多實現

Consult要唔要課金
你好似仲有涉獵中醫唔知有無記錯

以前翻過半年早翻05-15夜翻15-01既工
夜更收工成日同同事宵夜打邊爐
肥得快過火箭

我180先係80kg

你係巴定絲

定係搞錯kg做磅

183cm 巴

有冇諗過游水? 加油

以前有游開
不過對個人黎講無乜成效(又或者香港太多引誘

真係叻，冇串，利申已前都肥仔

不過講開就講
有個朋友為左追女仔
SEM BREAK日日去游水
效果好好

上星期減咗3日肥，已經放棄咗

老實講， 點解可以踩咁慢
我跑10k都唔洗一個鐘， 好難想像呢個時間嗰種速度
你有冇用嗰啲運動app， 佢有冇話你知減咗幾多卡路里

日本， 葡萄

有進步嫁啦
輸入身高體重
會自動count

一日飲幾多水？
飲多d水係咪真係有用？

我指以前
而家20km/h 其實差唔多

吓， 踩單車原來可以減咁多！？

有個理論係如果你唔多飲水
身體反而會扣起水份令人水腫(特別係訓醒同平時既分別特別大
我自己一翻到屋企坐係到就會拎隻保溫杯沖茶飲
如果放假無野做成日係屋企
一日我諗都Over 10L

唔知佢計條數堅定流
反正我有瘦就得

巴打可以去做下gym再踩單車喎，身型變化大啲

10L?!?!? 樓主啲數字

不過 樓主加油

係依邊唔知做Gym點入手

飲茶係要扣翻起條數
同埋可以既盡量唔好飲凍野

我一踩單車小腿就粗 頂多踩一粒中都已經無力

晚晚踩一個鐘都得

有朋友話戒汽水零食 減肥冇零度

見類似問題先黎騎刧下
一個月咩都唔做輕左3kg有多 唔係曬 本身都只係岩岩好 覺得繼續輕落去會出事
可以點做 本身又唔大食都食唔到太多野

轉咗直接增肌唔減磅

試緊

另請高明

而家1個月減左10磅
主要靠飲食
汽水真係介哂
其次係唔食白飯
絲打一齊加油

巴打日本留學係大阪定東京？
利申:大阪留學緊

咁你正餐食咩？

水果 肉 麥皮 有時會煮面食

創意台

200幾磅 究竟平時係點

單車機得唔得 唔識踩單車

得，我都係過來人，自己用6個月時間由87kg
去到最輕65,而家彈番去68 我自己減個陣係一日食一千五百卡咁上下加一星期六日70分鐘單車機，覺得輕鬆者係強度唔夠，不過我後遺症就而家條腰一伸直就痛同埋膝頭會成日無啦啦痛一下跟住成個人企唔穩，所以而家踩少左好多

其實都努力緊 覺得好難忍口

單車唔係最有效率方法，燒卡路里燒得好慢，我玩單車機，望住個讀數，好耐先燒400cal

聽講燒得最快係玩拳擊，唔知係咪真

但單車機的確冇咁易令人放棄，屋企邊踩邊睇野，冇跑步咁易放棄

其實好多人係咪減肥仲飲凍飲

打拳係好攰架
但腰瘦得好快 手腳都firm得明顯

玩開踏步機
燒卡路里都幾快

即刻諗起拓海個衰仔

有無覺得身邊睇既野愈黎愈慢

我飲嘢方面已經戒到唔飲甜嘢
但甜嘅嘢食真係好難忍

我無介澱粉 仲要無你食得咁健康

偏遠既山區

都係咁
身邊有朋友over 300磅但高過我
亦有朋友都係100幾kg 但佢19x cm
完全睇唔出佢咁重磅

我唔清楚單車機同真單車既消耗有無分別
但我好enjoy踩單車

我只係肥仔車神
大炒過一次收斂左好多

個情況就好似你跑運動場，跑街同跑步機咁，身體負擔會有唔同
另外，我就唔多建議減肥要勁減食炭水化合物，因為身體都要能量去支持減肥，反而支持係餐單上做調節
做負重訓練係有幫助，聽人講跳繩都可以減得好快

受教

做gym加嚴格控制飲食一個月都係減得個2-3磅
唔算肥有肉地但可以再瘦啲
究竟點解會咁